# Bot Qa

Создаю телеграм бота, с нуля, знаний в python минимальны. Знаний в sql базовые.

Всем привет, я Александр и я учусь python и базам данных SQL. Мечтаю переехать из северного города Норильск в культурную столицу СПБ. Это мой первый бот, задачу я опишу ниже, каждые изменения будут обновлять README. Ищу наставника! что бы натаскал, объяснил и помог в обучении.

О боте:

У нас на работе действует система заявок, планирую полностью перенести создание заявок в Телеграм. upd: --15.03.2021 Сегодня первый день, устанавливаю Pycharm, python3. Цель на сегодня, сделать так что бы бот ответил мне на сообщение в телеграм.
